英超攞最強11人對祖拜聯合軍邊隊會贏？

拜祖
英超11人

一隊痢狗都屌打拜祖聯合軍啦 洗咩最強11人

祖拜是但一隊都贏英超11人

贏行乞技巧？

祖連里昂都未必贏到 講咩最強英超11人

英超冠軍=最強11人 利上季歐聯咪屌打拜

拜今年對英超總比數：12-3

踢完車拜下回合就會變翻12-13